《黑超特警組：反轉世界》終極預告

一陣拎個stormbreaker出黎

唔錯
有內鬼 係咪就係Liam Neeson自己

隻狗出返後
第三集得張相
咁呢套時間係？

Will smith得張畫 好過冇

有無上集D人客串下?

之後就會打俾雷神

agent O咪係囉

狗 食煙蟲外星人

雷神3嚟

雷神H女武神M
H&M

咁樣痴人金糠宣傳都幾厚面皮
不過我有興趣睇